{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101976",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 어달오션펜션_1"
    },
    "text": "東海アーダルオーシャンペンションは海への旅のための宿泊施設である。 オーナーは親切で清潔な客室でリラックスできるという。 海辺のすぐ前に位置しており、きれいで砂浜とEマートコンビニが近くて便利だという話が多い。 バーベキュー場は1階と屋上に位置しており、宿泊時に個別バーベキューを利用することができる。 ペンション内で無料Wi-Fiが使用できる。 オーシャンビューの客室は禁煙で、バーベキュー場は炭とグリルを利用して1部屋当たり2人基準で20,000ウォンであり、追加人数は1人当たり5,000ウォンである。 ザイグルも利用可能であり、一部屋当たり1setは20,000ウォンであり、追加人数は1人当たり5,000ウォンである。 共同バーベキュー場（ルーフトップ）は午後6時から10時まで利用できる。 1階にはコンビニがあり、ペンション内に駐車も可能だ。 周辺には御達海水浴場、秋岩海水浴場、望上海水浴場、墨湖港、墨湖灯台、ノンゴルダムキル、武陵渓谷、千谷洞窟、正東津（チョンドンジン）、御達港（オダルハン）、ドルハート（ドルフィン号）のような周辺観光地もある。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海アーダルオーシャンペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "東海アーダルオーシャンペンションは海への旅のための宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "オーナーは親切な方です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は清潔でリラックスできる状態です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "ペンションは海辺のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には砂浜とEマートコンビニが近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は1階と屋上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で無料Wi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は1部屋当たり2人基準で20,000ウォンです。追加人数は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルの利用料金は1部屋当たり1setで20,000ウォンです。追加人数は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共同バーベキュー場（ルーフトップ）は午後6時から10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、1階にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には御達海水浴場、秋岩海水浴場、望上海水浴場、墨湖港、墨湖灯台、ノンゴルダムキル、武陵渓谷、千谷洞窟、正東津（チョンドンジン）、御達港（オダルハン）、ドルハート（ドルフィン号）などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 514
    }
}